覺唔覺肺炎診所唔應該反對，原意冇問題？

19:30
馬仲儀話有助分流疑似/輕微個案，減輕醫院負擔
主要係政府鬼鬼鼠鼠，唔一早講定
搞到十八區都有人反對

利申：一次反對診所/隔離營遊行都冇去過

咁放喺你屋企隔離好唔好
問題係喺民居附近 明明有遠離民居地方政府唔柒用 所以先要反對姐

放遠d咪冇人反囉

原意係無問題 呢d 厭惡性設施 有邊個會想擺係自己隔離 個個都NIMBY

問題在於政府無同居民做諮詢 連通知都無 就偷偷地諗住整隔離營 (一開始粉嶺 之後又鬼鼠出份診所list）

人地外國搞呢味野 係會同你傾下先 之後比返鄰近居民一定程度既compensation 錢又好social service 又好 又做返極多解說/technic野 去淡化個設施既負面影響 總之一定要比到信心佢地

係呢個政府極低公信力 極低認受性下 有邊個會信政府

政府/賽馬會診所正常係民居附近
方便人有事就去睇

政府唔想同區議會合作，鬥氣
如果好似逃犯修例咁「努力解說」，相信冇人反對

(借位thx) 請各位開發新戰線 : Youtube
目的: 以youtube演算法, 增加黃絲channel及文宣曝光機會, 降低藍絲文宣的散播速度

黃絲channel→ like、comment、subscribe、share
藍絲channel→ 不感興趣 /不要推薦這個頻道、開1.2秒close(降低續看率)
進一步措施 : 利用家中長輩ac dislike + report藍片 & 觀看+like黃片, 可提高黃片在其年齡層的曝光度

【中共最新滲透計劃 : KOL 100】